你張八達通係中文介面定英文介面?

話說呢，其實我張八達通一開始係中文介面嚟，之後有一年要續學生優惠，要填form，唔知佢張form好似有啲反智，要係揀果個選項果度打交叉，有一個位係要揀中文定英文，之後我就係中文果個格打交叉(因為我揀中文，所以要喺中文果個格打交叉)，之後佢唔知係咪以為打交叉係指唔要中文，跟住就係我張卡set咗做英文 ，之後我張卡就一直都係英文介面，用慣咗就覺得唔錯，因為多數人都係中文介面，我拍卡嘅時候容易啲確認到拍卡果張係我張卡嚟
你哋張卡又用咩介面?

咁都要問一餐
你都幾撚無聊

符號問題啫
法國係× 係 剔噉用

中文介面
見到有d人係英文介面
完全冇留意填表個陣有寫

其實出面有機比你自由轉中英

同問用咩手寫字一樣

我覺得你個問題仲有意義

普通租用版點揀language

笑死 下次試吓問大家去廁所會蚊幾多格紙巾

地
爆
天
星
炸爆你個閪呀！

三至四格

樓主係on9定潮文黎

想知咩機可以轉
好想轉番中文

數學界面

關你撚事？

有閉路電視

有一個位係要揀中文定英文，之後我就係中文果個格打交叉(因為我揀中文，所以要喺中文果個格打交叉)

可以轉架